姜濤多獎無問題，林家謙無人識先大問題

除左d成日留意樂壇嘅人之外，好似無乜人識林家謙，係咪個marketing出問題

姜濤《全民造星》節目出身，再加上一街都有佢嘅廣告，成個marketing其實搞得好好

其實就算tvb巨聲個堆，e.g. 吳業坤，之所以咁多人識，係因為佢《巨聲》節目出身再加埋佢本身多係電視劇出現

呢個亦係tvb咁多年都咁惡，騎住四大唱片公司嘅原因：只要位歌手有份係tvb節目蒲下頭唱下主題曲，咩垃圾都可以捧紅。不過，好彩近年有viutv 掘起，《全民造星》就係一個幾有gimmick嘅節目，捧紅姜濤

所以，係咪應該調返轉諗，林家謙應該上多d綜藝節目，或者viutv 搞多d呢類綜藝節目，搞旺個樂壇

完啦好嘛

依家咪個個識囉

你出去問下，菊梓喬同gin lee，邊個多人識啲

其實姜濤多獎 亦反映到一樣野
就係民主投票 係要愈多人愈投愈好
唔支持姜濤拎獎既好應該都要參與翻投票支持翻其他歌手 高參與度既投票先叫做正路

幾時無人識呀 咁多post講林家謙就知大把人識啦

遲啲viutv好似都有個節目係專門介紹歌手

宣傳不足？

林家謙其實幕後作曲多

愈亂愈好

娛樂圈就娛樂圈啦 樂壇少死人咩

越多人越好啦

以前香港樂壇都係keep 住有話題先多人理 多人睇

林家謙唱歌唔好聽 已經篩左一部分人
我知實會比人負評
但佢把聲唔係個個都鐘意
點解一定要迫人覺得佢唱歌好聽
不過佢作曲係好好 做幕後可能會好d

兩個都唔識
冇聽香港歌好耐

萬能key

真

一定係菊梓喬

乜野萬能key?
我可唔可以key落陳奕迅 張學友到？
我知你實包拗頸話 得！ 實有人唔鐘意陳奕迅 張學友把聲
但林家謙唱功既評論不嬲都係好壞參半嫁啦

自說自圓
痴線佬

佢把聲又唔係傳統靚聲，平時寄demo比人就ok，但要佢企上台做歌手，對佢感覺兩極化係唔出奇

可能我表達得柒 自說自圓
咁請問我想表達既野 你點評論？
即係以客觀角度去睇 佢把聲係好聲？唔怪？

係，要靠節目同話題

可能一晚嘅頒獎典禮，已經好過成年嘅marketing宣傳

所以我都希望，過左今晚之後，多d人識林家謙

菊梓喬，特別上左年紀個班

Agger